余德丞昏迷入ICU Big Big Channel喺醫院做直播被網民鬧爆

無綫新一代男神余德丞（Dickson）昨晚喺西營盤踢波，期間突然暈倒，之後被送往醫瑪麗醫院，據知Dickson目前仍然喺深切治療部（ICU）。事件震驚整個娛樂圈，唔少記者都留喺醫院守候，希望可以得到佢嘅最新情況。無綫旗下藝人出事，Big Big Channel當然都有派人去現場啦，佢哋仲喺醫院做直播。

不過Big Big Channel呢個直播行為就引起網民猛列批評，紛紛留言鬧爆佢哋「入ICU都照做節目」丶「唔好騷擾佢屋企人」丶「為收視可以去到幾盡」及「探佢再加植入式廣告」等等。

雖然Big Big Channel呢個行為令到好多人反感，不過佢嘅出發點可能都係知道大家好關心Dickson?!唔少網民都有留言幫Dickson打氣，希望Dickson真係聽到大家嘅祝福快啲醒啦！